廣東遊覽車翻覆 整排乘客拋飛齊「腰斬」

完整片段:

大陸中心／綜合報導

大陸廣東省近日發生一起駭人的車禍事件，一輛大巴士在高速公路上失控翻覆，造成3死9傷，初步調查後是路面有油汙，導致遊覽車打滑，加上左輪胎爆胎才造成側翻，現場畫面曝光後也引起網友討論。

根據陸媒報導，一輛遊覽車在高速公路的隧道口前失控打滑，右側車身更當場分離，車身撞擊到地面的瞬間，整排乘客當場被甩出車外，接著還被車身重壓在車底。

監視器畫面曝光後，由於畫面相當驚悚，也引起大批網友討論，紛紛留言「幸好大卡車來得及剎車，不然後果更不堪設想」、「一側翻，車窗裡掉出一堆人」、「要是繫了安全帶，一個都不會死」不過，也有網友認為「椅子都甩出來了，安全帶有用？為什麼不質疑車的質量問題？」

好慘

ＨＡＨＡ

正評不解釋

近排咁多振奮人心o既新聞

咩玻璃窗，咁易爆

易碎玻璃

後面架貨車煞得切制

中國或成最大贏家

跌出黎個班緊係無纜好安全帶

點解好似冇磨擦力咁，定車速太快?

大巴直路都可以用到慣性飄移

跌出黎再壓死先慘

利害了我的国

熱

為什麼不質疑車的質量問題？
太重定太輕?

支那人抵死
去支那玩然後奶野既人仲抵死

正評不解釋
希望快D有下一單

大直路，就算爆胎都唔會咁掛

後面啲貨好似無綁好咁

"齊腰斬"仲以為死晒,點知死得3件

你信唔信得3件咁少

之前呢單精彩好多

死神來了! 大貨車連撞多車爆炸起火, 電線桿砸死逃命學生仔

個電線桿好似螳螂狩獵咁一野吉落去，之後果下爆炸真係...錦上添花？

好似拍戲咁

死得多要寫報告

痴撚線 一野插落去再比車碌過 最後仲黎個大爆炸

3件咪多，應該無死過人

只死三件 天冇眼

花式意外

成排櫈飛出黎，有帶都係仆街

rip

呢單有無人知死幾多件？
目測至少4-5個

希望下世唔洗係鬼國出世

呢個學生緊係做埋做埋好多陰質嘢

巴士做到戰鬥機咁,
張櫈識飛出黎

中國或成最大贏家

唔好笑住 而家係街見到多咗旅遊巴係大陸牌子 唔知邊日到我地搭中

點解係學生唔係d官啊

睇段片一開始以為係頭果架車出事，點知係後面漂移滑過黎

兜頭斬落去

有請小鳳姐

好慘……

大陸發生意外連登仔正皮就無問題
香港發生意外大陸人正皮就衰格
然而連登仔仲成日滿口人義道德話啲大陸人點衰點衰，睇見真係人唔笑狗都吠啦，根本大家都同一類人

變肉醬

是但喇 你平時打死隻蚊洗唔洗寫報告呀 🤣🤣

招q咁都中

連櫈飛出去

香港好難去到咁快
支那啲旅遊巴過百km/h

因為對敵人仁慈係違反義德

支那deserve it

Special cancel Super Special cancel Ultimate Special

痴線，加速完都無用

RIP⋯⋯好慘

Source?

依家周街都係

MAN BENZ SCANIA<—少咗好多

平時洗開學生腦都有今日啦

可以同毛主席共進晚餐

個學生哥皇天擊殺咁嘅款

你呢d言論真係好正
Cut曬前因後果事實 拎單一事件黎討論
我地有無殖民支那？
有無逼人唔講自己語言？
仲有一大堆野

笑佢地死係相當合理

咩叫質量問題 mass？

Lm

Deja vu!

其實有咩好合理化黑心呢件事
係黑心係口臭 係鍾意笑7中國
認左佢有幾難 係盲反中國嫁啦

三條命都唔夠
overkill

死返上去啦

贏你老母

翻車都翻得型過人

左邊冇事，係咪跟司機位坐最好